聖誕去越南問題

想問下有無巴打試過十二月中去越南？
唔知會唔會落雨 同埋落唔落到水

越南南北緯度差咁遠

你去邊度先得架？

河內同香港差唔多溫度，香港幾多度，佢就幾多度，依家應該同香港差唔多咁凍。

胡志明市就熱好多

有年聖誕去，河內啲人着羽絨，胡志明市個個背心短褲。

峴港